中左bug?

有冇人知正確位置係邊？去唔到過唔到主線呀